宇宙第一美男係邊個？

不限國籍年齡

我先：

美男啊美男

嘻
彭彭啊彭彭

Hehe全面進場

得我一個在場。。

連登仔

亞洲有機
但係宇宙未到佢啦

一講即刻扯了

咁宇宙呢

貝克漢姆

金明洙

90%, peng peng diu da

Er

Ok....

美男？美男在哪裡啊

美男～～～～～～～

決為彭彭堅守第一美男地位

做乜撚啫你

當之無愧

希澈

大把人美過佢

但彭j細喎，細個肥仔

屌我夠力咪得，佢一攰就到我屌返佢

近期來睇。羽生結絃啦

好啦，agger

Robert Pattinson

好似隻垃圾logan paul

Agger

只限年輕時

我投 宋威龍

同胡一天一撚樣樣

其實

宇宙第一美男

是我

嘻

咁你要驗下眼

唉，你一黎就打大佬。
此post已完了

未見過有人靚仔過以前既陣冠希
神級天然靚仔

女人黎？

三個字：柒姑碌

Mark

潮爆絲呢！？

藍絲

靠佢吹奏牙mark

我呢家係mark fan

潮爆絲？？

做咩姐你

點解你唔反mark